［衝出嚟 撐強仔？！］國統局:6億人月入千元可從全國數據印證

⋯⋯國家統計局新聞發言人付凌暉表示，有關數據來源可以從全國住戶收支與生活狀況調查數據得到印證。

⋯根據2019年相關數據，低收入組和中間偏下收入組共40%家庭戶，人口6.1億人，年人均收入為11485元，每月人均收入近1000元。其中，低收入組戶月人均收入低於1000元，中間偏下收入組戶月人均收入高於1000元。

付凌暉指出，這些數據反映了內地社會主要矛盾，是人民日益增長的美好生活需要和不平衡不充分展之間的矛盾，反映了基本國情。

果隻小學雞連加減乘除都未搞得掂識鳩呢啲統計學概念咩 同佢講呢啲根本就係「對熊彈琴」